香港年青看看老人家意見

陳雲：解放軍出營，社會服務令。今晚9-10 pm《縱橫漢天下》，講解解放軍出營的惡劣後果，以及美國的香港人權法案與貿易談判的次序與取捨。
第一節，陳雲爆粗，勁鬧香港後生，希望覺醒新一代，不要在戰場陷入浪漫主義。做網台咁耐，第一次勁鬧。記得收看。
第二節的中美港三角關係，也是我罕有在網台做的局勢分析，價值千金，二十四小時內免費收看。
短劇環節，是老幹部出場，中央送大禮。
記得睇直播：

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？